Con los ejecutables mencionados en la sección anteriores,  se corrieron distintas ejecuciones para los valores propuestos por el enunciado. Se realizaron 100 ejecuciones para las mismas condiciones iniciales y se realizó un promedio de los tiempos devueltos. Estos pueden verse en la siguiente tabla:

\begin{table}
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
		\hline
		$N$ & $M$ & $X$ & $Y$ & Tiempo(ms)\\
		\hline
		\hline
		10	& 10  &	1   & 1   & 0.287  \\
		\hline
		10	& 5   &	2   & 2   & 0.111  \\
		\hline
		10	& 5   &	2   & 1   & 0.094 \\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Tabla de valores para distintos valores de N, M, X e Y, y su tiempo promedio de ejecución.}
	\label{ta:ejecucion}
\end{table}

Por otro lado, se quiso observar el comportamiento logarítmico del algoritmo respecto de Y (cantidad de conciertos que toma una banda). Para esto, se realizó un pequeño script en \emph{bash}, que se adjunta en la entrega final (se encuentra en la carpeta measurement). Este script crea 2000 archivos, 1000 para las bandas, 1000 para los conciertos, y luego realiza un barrido lineal, invocando al algoritmo de Gale Shapley para un valor de Y creciente, desde 1 hasta 500. Para observar el comportamiento logarítmico es necesario que la relación $N\cdot X \geq M \cdot Y$, ya que sino se cumple, el algoritmo va a estar ejecutandose en un tiempo menor ya que se limita la inserción en el arbol. Por lo tanto, se tomó $X = Y$ y se corrió la prueba, donde los resultados puede verse en la figura \ref{im:dependenciaY}. Puede notarse que la forma de la curva se corresponde con una de forma logarítmica.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{img/ejecucion1.png}
	\caption{Gráfico del tiempo de ejecución del algoritmo de Gale Shapley en función del valor de la cantidad de conciertos que puede tomar una banda (Y).}
	\label{im:dependenciaY}
\end{figure}

También se realizó un barrido variando el valor de X. Si bien en la sección \ref{sec:complejidad} se aclaró que la complejidad no dependía del valor de X, esto es así exclusivamente para el peor caso. En un caso promedio puede depender de este valor.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{img/ejecucion2.png}
	\caption{Gráfico del tiempo de ejecución del algoritmo de Gale Shapley en función del valor de la cantidad de bandas que puede tomar un concierto(X).}
	\label{im:dependenciaX}
\end{figure}